推推推推推 中聯辦假扮基督徒團體名義售賣旗籌款！！大家小心！

推

推推推

Pish

"國家"咁多錢, 仲去籌款??!!!
仆街死啦
推

PS: 雖然我見唔到邊到寫明基督徒

Push

屌 未見過咁厚臉皮ge